［集思廣益］打官司有星火612基金 咁

成日話快d走 走 高危快d走

查實有無發覺 可能有 d高危人 連機票都無錢買

記得以前 有吃不飽 被掃出街嘅 大有人在

究竟可以點幫到 呢班人

搞海外同鄉會啦

要搵個信得過嘅人搞

需要一個海外組織 搞到好似星火咁 而家要開始support 港難民

HK Watch 點睇

有無人可以draft 下 一齊rt國際試水溫

信得過

搵個渣筆嘅 草擬 個理念 send 比hkwatch
克不容緩 43條 77生效

唔係咁複雜住 主要 誠信 效率 快

星火因為唔係基金，所以比黑狗用洗黑錢凍結資金

612係基金形式，只要係公益目的，冇人可以搞到佢。

成立基金吧，支援囚後手足。

係有份負責hkwatch 嘅Benedict, Luke’s twitter 提下?

英文點講先顯得 得體+迫切+非伸手黨/R福利
眾籌形式

而家國安法講明可以充公,唔好曬時間

又唔想太悲情

所以要海外搞唔睇內文

是日電台

7月11-12日初選最重要嘅係.....靚畫面?

國安法邊條？第64條？

唔好只睇headings😂😂😂😂😂

律政司司長可以向原訟庭申請，將懷疑是危害國家安全罪行相關財產充公。

不如你睇完原文先講啦。充公指 Proceeds of crime or other property relating to commission of the offences。同基金唔同架。

第一件事，你學識去政府Gazette搵返條法例出嚟睇清楚先。仲係停留係睇新聞headings，一世人一知半解。